[哲學］知唔知點解尿同人都係係個閪道出黎

因為兩樣野都係廢物呀

廢物

有閪先定有人先

有西人先

結局或同樣

樓主老母係外星人？

你老母生你個陣用屎眼 ？

師兄個頭仲有青

1.我開刀
2.尿道同陰道兩個窿黎
樓主你

青頭仔

尿道咪又係係塊閪道
男人尿道唔係條丁道咩

你真係好撚可悲……

好可悲
尿喺尿道出
人喺陰道出
女人下面有三個窿㗎

on9仔樓主基本biology都唔識

發現青頭仔

阿斯蘭.jpg

留名

拎男人黎比點同
女人塊閪好似話係男人既春袋黎

搞清楚 Urethra 同 Vagina 未？

戇鳩尿道同閪窿都唔識分